如果3.29我整IRENE生日廣告好無

5sick design..但又心cc想整

搵牙gay畫幅畫比牙現

唔troll

之前畫過before and after

支持你，期待係香港見到女神既廣告

咪盲反ok?

21號先PLAN 你整定出年?

雪

整埋後年

我都3月29生日 整埋比我OK?

❤️母

見過有啲係圖加ig就算 不過你諗住用邊張圖先 其他站影嗰啲好難攞授權 可能要拎返官方圖

我有自己相

簡單嘅原圖tune下+生日日期&祝賀+你ig(睇下你想唔想其他fans認證)
再唔係可以試下摳圖換背+素材deco 我之前 應援都係咁整

我幫你

好

毅進星 $100

認真？

樓主條片點

p圖?

幾